mk 金雞最高層cafe 呃錢

平時book開幫襯開，貪佢任坐玩card game
今次唔講，鳩up話寫左有限時。
book嗰時又唔講，攞枱又唔講，重鳩up話 menu有寫，搵極都冇。
我問店員比幾多錢可以繼續坐，西口西面話唔得。接左其他booking趕人走真心賤

平時任坐今次又突然唔係？

係，幫襯左好多年，見呢間野轉個3，4次手，呢手都幫襯過好多次